港鐵車長叫醒尾站乘客另類方法！

笑到我

好柒

我覺得個車長想講：起身屌閪啦
但係因為身份問題唔講

正常嘢

用佢後尾變埋既聲黎講：起身屌閪啦～～～～

起身屌閪啦~~~屌完再屌啊~~呀(走音)~~~

點解唔直接行過去叫醒佢就算
利申：試過俾車長拍醒

笑撚到仆街

好搞笑

北角站個車長成日都係咁
見過好幾次

起身啦

起身屌系有幾耐歷史

有冇巴打識執清啲把聲做鬧鐘鈴聲

其實咁叫都唔醒使唔使check 下佢重有無呼吸心跳

打牌！

好好奇k-train車入面冇cctv都睇到？

屌

幾可愛呀
好過一式一樣官腔讀字好多啦

點解有兩把聲

車站同列車

頭已側

屌 把聲勁似個毒撚friend

咁好服侍
好過哂d機械式台詞

笑死

把聲幾正

俾人拍片會唔會炒

好撚好笑

我覺得拍片果個好賤，佢有心想搞個司機
明明個司機咁搞笑

好似我老母朝早叫我起身會講嘅嘢
又係係咁喂

朝早9點做到10點攰到瞓都好正常啫唔洗咁下

前幾日北角先有人唔知醒 個車長鬧佢：起身喇 自私鬼

叫人起身姐又冇講粗囗

喂～～喂～～喂～～

投訴佢啦咁無禮貌

笑撚死
幾有耐性

我覺得個司機唔係幾專業 唔尊重人多過搞笑…

唔知港鐵內部守則係點了

你瞓覺阻住人開車仲冇禮貌

邊有講屌閪?

開cab門望

起身喇～

車長把聲好可愛

清客清得慢阻住後面班車 到時又俾人屌屎忽

你要訓到唔起身，要人特登行去叫醒你，你仲唔尊重人

喂喂

起身屌閪啦 屌完再屌~丫

識升key 笑撚死

好想拎黎做電話鬧鐘鈴聲

叫醒個客可以更好方式㗎啫 我唔認為係有心訓過龍

你話專登就話唔尊重

好冇禮貌

有種係你旁邊拍醒你既感覺，幾warm

唔屌佢咪算係咁 阻人開車返廠

屌你老母啦

搭個車叫醒你起身都想有服務？ 痴撚線
洗唔洗紅地毯請佢落車

笑到仆街

Why so serious? 如果朝早聽到佢咁樣叫人落車，我諗我返工個心情都會冇咁頹 幾搞笑LOL

我覺得幾好

返緊工聽完笑到仆街

即刻醒神

似係鐵膠入左地鐵做之後既情況

如果接受到咁樣俾人對待 咁我無嘢講
唔係話俾咗錢就大晒 但自稱全球最佳嘅鐵路公司 咁樣對個客 真係好？
你旁觀者可能覺得好笑 我就笑唔出了

CHING 你唔好撚咁認真啦

同九巴一樣

咁你有咩建議，應該點做

啱啱起底先知Ching追擊開地鐵

有咩用?完全唔好笑加覺得低能

唔掛得知講啲野咁撚痴線

波板糖人去左蛇王？

既然話人手拍醒個客麻煩 語氣好少少應該做到掛？

司機既專業係叫人起身？

拍醒可以比人告assault

終於唔係啲機械式台詞
如果個個車長都可以用自己方式講野，唔洗跟稿，應該會親切好多

敲落d坐位度嘈醒佢

sd左email去mtr投訴

首先一定唔會特登走埋去拍醒佢，次次到終點站都要咁做，咁啲班次幾密都冇用啦

仲有，係咪要語氣好好咁用埋晒啲機械式台詞講足5分鐘呀？我覺得個車長特登開咪叫醒佢係幾親切，又實際

Btw其實你講嘢模棱兩可，又要狂戴頭盔，似足晒啲垃圾5毛

又一隻波台狗

行到嚟笑得開心d添啊，表情好少少應該做到掛

其實幾好笑啊 希望on9港鐵唔會照佢肺

LM

喂～～～

把聲真係毒撚到仆街

去到後面feel 到佢好撚激動

10:30訓到成隻死豬咁又真係過份左d

把聲好搞笑

喂～～～～～～起身啦～～～～～～

未返過通宵既小學雞識條鐵咩

喂~喂~喂~喂~喂~喂~

其實好好啦，又盡責又冇犯法，大家又有得笑下，三贏

車長做得好

你唔洗再諗人生可否重來啦
諗野咁撚on9直接刷首抽咪係到阻尻地球轉啦

Sd左email去mtr支持車長

起身屌閪喇！！！！！

屌完再屌啊啊啊~啊~啊！！！！！

又係呢個閪group
依加要上連登宣傳吸客?

好好笑

不過都send信投訴個司機同站務先

淨係試過比隔離既乘客臨落車前拍一拍叫醒我 個feel好warm

唔小心腦補左以為佢摑醒你

你認為親切實際 我認為無禮貌不尊重
無謂拗
另外講自己意見都五毛…ok

司機好有創意
應該醒目仔嚟

好早咋！唔好訓啦喂！！10點半啦！
10點半啦！唔好訓啦！
喂
喂
喂

人地話你模式似五毛
唔係意見似五毛呀

Cls...
但係好好笑
支持車長

你人生快少少重來啦
白痴到咁都無用架啦

閱

好sweet嘅語氣

有幾個連登仔叫投訴
你覺得真係有用?

好正，好過啲機械式嘅聲，人性化

個語氣有d似黃子華

你又知段片前冇試過好聲好氣咁講？
我當佢一開始係好聲好氣咁講，
如果都係繼續瞓咁又點？

把聲好那yap 🤣

依啲先貼地吖嘛，輕鬆搞下笑都有罪？

邊個投訴個車長嘅話，我就寫信表揚個車長

笑死我

訓入人地總站, 要搵人車番你出黎就好好禮貌?

把聲好洗腦 笑到仆街

好呀 打幾大

把聲好抵死

你呢種反人類既仆街真係同中共一撚樣咁賤

港鐵附例 車站入閘後及車廂內唔講得粗口 罰乜我就唔記得 好似罰錢

求 soundtrack 聽朝起身靠佢 喂 起身啦 喂

假設無意思
照你咁講 個客俾人咁叫法 可能最後都無醒 結果都係要人手拍醒呢？

我唔係搵交嗌

咁如果佢係車尾呢? 要車長來回跑16卡車?

唔好9up啊 寫完話俾我哋知

到底哩個post走咗幾多冇幽默感既認真撚入嚟

拍片嗰個好撚煩

返來喇～ 返來喇～

把聲烙印左係個腦到

起身啦喂！！

好早渣，唔好訓啦喂，十點半......
MP3 version

成個post得佢一個係度屌
咁都覺得人語氣唔好同唔尊重
佢平時一定係乜都要人讓佢既臭西黎

俾人report到無撚左？

全球最佳？邊撚度佳？

即係條友反地鐵唔係問題

但邊有人反霸權 唔係反公司政策
而係盲反個低層員工

痴痴地

笑撚到我痴線

喂！ 喂！ 起身啦～～ 喂 到啦～

Thx bro 👍🏻

成日都有啲仆街仔掛住玩電話唔撚落車
你聽歌玩電話唔係話唔得
可唔可以得閒睇下去到邊個站
唔清曬客架車唔走得，後面架車又落唔到客塞住曬

我就係瞓著左嗰條友...

終於起身啦？

早晨wor

你就係唔尊重人個個

不撚知所謂，投你老母啦，乜撚都投，投胎呀?

咁都有人話投訴
又唔係鬧個客, 連少少幽默感都無

十點半渣

幾好呀,叫得幾溫馨

我朋友

最後把聲

起身呀！

癡線，巴打你講正經嘢食咁多負評嘅

寫信投訴佢先 咁撚串

原來咁樣係會好笑
只係覺得個車長白痴又唔專業

其實佢起勢咁講廣東話
有無諗過人地係蝗根本聽唔撚明呢

咪戇鳩啦你
坐車瞓著 阻到人
有少少羞恥之心都識唔好意思啦

仲講乜野有心定無心呀
無心大晒呀

屌 真係忍唔撚住

痴Q線

收皮啦傻西

推上報 要炒撚咗車長

咁幫你蓋埋被拎埋枕頭 set埋個鐘比你訓醒肚餓叫人送杯麵好冇？

幾搞笑，希望唔好罰個車長

未聽過訓過龍會用冇心黎做籍口

邊位巴打 出來認左佢

車長講野方式關佢駕駛專唔專業鳩事咩

唔通醫生講粗口開比你既藥就食死人咩

啲認真撚真係好恐怖

尾站企波板糖托柒咩

戇鳩比喻
專業只限於駕駛？
個醫生醫得好你 次次覆診都屌晒你老母 得唔得？

Stone完揸車差唔多la

拍片條友做咩係咁嘩

好心拍片果個咪撚樣又打直又打橫啦

好撚正 聽得出車長好大壓力

你買程車咋7頭

下下同你走幾卡拍醒你？唔洗on schedule開車咩同埋呢個語氣同文字上有邊個位帶有貶義，有咩咁唔尊重

我覺得叫得幾好笑
好有老豆feel wor

起身喇 十點半咋 唔好咁早瞓喇

番份工好攰？

有創意但係唔係standard procedure,都可以收得信

黎緊新年要通宵
會唔會咁on9呢個時候黎炒

頂多唔跟公司指引姐 上堂再教育囉
罪不致炒下話

以前都俾呢個司機叫醒過

你俾左十幾蚊就想人地當你大爺咁服待
洗唔洗拎埋晚餐宵夜，等佢起身食
你訓撚醒未呀

呢到香港黎架DLGH，唔講廣東話講乜呀？係蝗咁又點呀，唔通轉支那話呀？

如果個乘客係暈咗咁點算？

叫唔醒咪拍，但個位巴打講到係唔應該叫，又唔禮貌又唔尊重

好波
啲人話叫你幾蚊車錢
收撚皮啦
你屋企個工人人工夠低啦
佢同你求其做家務得唔撚得？
尊重下自己同份工作啦

幫手清客

咁我無收你人工
屌得你老母啦掛

屌你老母！ 送既

是撚但啦
你咁樣吠開心啲嘅咪由你吠囉

既然你都開到聲
屌你老母囉咁

好撚聽話 叫你吠真係吠
吠多兩聲

返去啜你老母屎眼啦 柒6

點解會同我老母叫我起身嘅語氣一模一樣

旁觀者？
你係事主 抵死啦你

喂
喂
喂

笑到仆街
內心吶喊得好緊要

痴撚線 叫起身都要講到服務唔夠好
唔怪得啲人話香港閪客多，搭地鐵都要追求優質 morning call 服務
下次應該叫都唔撚叫，車佢回頭or 入車廠

地鐵同巴士司機職責上其實駛唔駛叫人落車/總站清晒d人？ 因為我試過好多次拍醒人叫人落車，司機好似唔多理

條片聽聲好啦, 重點都係聲
睇條片真係睇到想打鑊影果條友
屌佢老母又直又橫又轉圈做乜撚玩過山車啊依家?

蘋果都上埋
上面實做野

你平時應該都係閪客一個

如果係合情合理又會點炒
又洗乜怕

頭幾句叫唔醒咪去拍吓，當做好心，真係暈左一味發洩式咁叫又無用

查飛狗都係盡責，語氣唔好就查飛狗

車長有光環，咁樣明拎個客黎玩就係幽默

我唔覺得係玩個客，只不過叫個客起身，同埋都10:30都唔係多乘客時間仲要尾站，司機想輕鬆小小先咁樣叫醒個客姐條片個車廂都可能得返個個懶訓乘客姐，如果好多客就真係入去叫醒佢地會好d

喂～喂～喂！

上面講得啱係尊重份工問題，輕鬆吓實係好聽架，但佢份工容唔容許佢輕鬆？依樣唔係網民講，佢公司實有code of conduct

諗多少少，試吓警察查身份又咁輕鬆，把口唔收，或者你入廠護士叫醒你食藥又係咁叫，你都會黑警前黑警後，護狗前護狗後

唔好下下攞code of conduct出嚟啦，警察都有警察通例，咪一樣好多冇遵守，醫院夠將D病床推晒出走廊，咁算唔算阻塞通道冇遵守消費條例啊？

諗多少少，你又唔企係人地角度諗，15.5 K 想要天王式享受？

笑果啲係咪讀緊書？唔知放工會攰？

啱啊，所以其實個車長應該要特登跑岀哩拍個客，
摸下佢，同佢講聲：點啊你，好攰啊？訓得好唔好啊？我地到站啦，要落車啦

呢種就係專業態度？

果個人係度訓，搞到格車開唔到，搞到後面啲站齊齊停，後面啲客又係齊齊等
然後你期望個車長落車跑去拍醒完佢，再跑去開車？果下正常都會用個最快嘅方法，就咁叫就算啦

要係度話個車長係度叫，不如講下點解拍片果個只顧住影，唔去睇下邊度有人幫下手？
你地五去話下個乘客，點解咁無自覺，訓到咁都叫五醒？

係你地角度，就係著起件制服就係狗，要順住個客

好可愛

唔駛打槄草人，無人期望佢跪住求個客醒，佢應該點做，出薪俾嗰個有regulation，有手則，我就唔信港鐵公司教車長玩咪啦

搭車嗰個人無糧出，無手則規限，你反而怪佢唔叫？

個喂字仲要一下比一下高音

仲係唔明..
如果佢語氣重D 再大聲D咁講
有人屌佢我會會撐佢
而唔係成個ON9仔咁喂 ~ 喂~ 喂~
大佬你返緊工架, PRO 少少啦
好撚柒 影衰同事

咁都炒
地鐵d高層又唔炒
仲有沙中線成條project team又唔炒

其實車長叫控制中心搵站執走個客咪算囉
做乜咁好氣開咪

嗰排連踩兩更通宵人都癲
一上車就昏迷到總站

屌港豬認真到
平時番工比老闆屌得多?
輕鬆少少都關你撚事
鬼佬做又話搞笑
香港人做又話咁都得

唔係唔明，大聲d語氣重d到時又只會話佢呼喝乘客，只會變得一面倒屌個司機乜乜柒柒到最後個司機實要走出道歉。
當然仲要話守則乜乜柒柒既實無得傾佢實錯咁，但我覺得係時間人流低，佢想用方便既方法係咪真係唔得呢？我覺得仲可以傾下，當然如果時間係繁忙既車廂入便係多人既我都覺得佢要落車廂叫醒乘客

繼續番工做你認真撚啦
死咕咕等月尾出糧啦

你份工$十萬九千七個月？
點值得做啊

以前就文人相輕
而家就港畜互咬

認真對待做自己既工作都有問題?
睇到個post覺得香港玩撚完

痴線,月頭等月尾出糧
唔鋸咪轉工
冇工咪考政府工
番工HEA做有咩問題
老細同你有親?

仲未比我屌夠老母 ？
縮返入去啦撚屌
我屌你老母
聽朝返去幫老細抹屎忽啦

唔係同老闆有親
而係專業兩個字,尊重自己咋
仲話考咩政府工...請著你真係唔好彩

北角站黎，如果附近冇職員嘅話
應該要行好遠

港鐵就算把啦
講乜尊重份工
成間公司都冇尊重過香港市民
當香港人狗咁撚

正常唔係每個月台都有站員咩
何況仲要清客嘅車

D站員唔洗做

樓上班友

拍你又過有身體接觸
大聲又話唔專重唔專業
車你返車廠又話玩鳩你

瞓就返屋企瞓啦
阻人收工要落地獄囉

仆你個街, 把聲好似自己

起碼尾站應該要安排職員逐卡清客
平時適咁多minion調幾個返夜更唔係咁難掛

啱啊
比咗錢大晒㗎嘛

鬼唔知佢訓過龍阻到人，佢就係冇心先咁樣，唔係大哂，而係有更好方式處理，唔好扭曲曬的價值觀

上面個位冇講錯

啱呀

訓過龍就可以劈柒佢

無錯，起身屌閪啦 Sticker太抵死了！
有人錄過音勁大聲果隻

想點樣更好處理呀？
搵紅地毯畀佢落車呀？
咪弱智啦你，d車咁密，佢咁樣阻礙左幾多人幾多車呀？
佢係車尾，叫個司機跑過去好溫柔咁叫醒佢好唔好？
諗野唔現實，仲要以為自己見解獨到。
你不如用下腦諗清楚柒唔柒先出黎叫人「更好方式處理」啦

學識中文先出黎發表偉論啦

守則呀

睇到你個手字就燥

依個post係弱智
但我諗香港未弱智到有人被職拍醒
但個職員被告襲擊掛

咁我想問下
司機正正常常咁開咪叫佢起身
同佢傻撚咗咁鳩叫
兩者有乜分別
既然無 點解唔可以正常啲咁做？

傻撚左咁鳩叫？
你加左主觀情緒喎

你唔畀司機平時就係咁講野？
佢又無講粗口 點為之唔正常？

拍片條友已經講咗句「嘩 咁都得」
現場已經有人覺得係不當啦
但你覺得咁都唔係傻撚咗咁叫 Ok無問題㗎
推上報等港鐵回應下係咪好正常囉

條友同你一樣番工番到傻左
番工輕鬆下無人命傷亡有咩問題

拍片條友
連手機都唔識拎
都幾乎公認弱智

你用個弱智做標準
睇黎你都係弱智

柒撚夠未啫...
無人唔俾話輕鬆 但係唔係咁戇鳩呀

唔識用電話拍片就係弱智
算唔算加咗主觀情緒？
都係果句 推上報自有公論

認同，成個問題在於佢叫得柒
比人port/ 炒 都抵撚死

可能ching做開高層 會為公司著想
我地低級職業淨係諗到表面
just for fun

但我屌你老母 你應該個d悶到西嘅高層
唔撚為下屬著想嘅撚樣

佢依d咁既自以為是毒撚
最多咪做保安

第時港豬搭廉航
鬼佬機師:起身啦咪訓啦啦啦~~本航機將到達目的地

港豬:呢個機師幾有趣

港鐵車長:起身啦咪訓啦啦啦~~

港豬:番工番都咁都得 一d專業都冇

你可以有你嘅標準 但我代表正常嘅人同你講你嘅標準係無理 係蝗 咁你收得皮未? 肯返上你家鄉支那未? 唔返仲係到嘈淵冒閉唔係5毛係乜? 收皮未?

港鐵就是原罪

你人生好沉悶刻板，唔識乜叫搞笑

其實除左要拍醒就係要大聲叫醒架啦，
好温柔咁講根本就唔會聽到，
未試過係車瞓著咩
On9仔咁都好嘈

投訴之都真係唔講得笑
點服侍都唔滿意

又瘋狂打稻草人
算吧啦

同你相反意見就係毒撚
就係保安
Ok you win
by the way 做保安有乜問題

雖文字交流無論據？

想返工for fun咪揀份再hea d嘅工囉

睇片真係車中尾，下下都行咁遠咩

做保安無問題

但你奴性咁強
好似做保安

是撚但啦
返工認真做都叫奴性強
大個仔啦
對自己有啲要求好唔好
定你返緊果份工係拎唔到工作上嘅滿足感？

即係你覺得狗鐵有sop教司機，如遇車尾有人瞓覺，開咪叫醒佢會有標準句子用字？

佢點玩個咪？
係咪你覺得佢玩就係玩咪？

原來講野開咪講既野唔合你心水，就係要求低。

你慢慢做狗啦

宜家唔係唔合我心水呀
係佢亂用個咪 ok?
返工鳩hea無靈魂先係叫做狗
我就人嚟嘅同埋自問返得幾開心嘅
你就唔知啦

係呀 你覺得唔係咪唔係囉
仲好搞笑添
推上報等港鐵公關解釋下就最好

番工當認真
間公司你有份?
鋪埋係公司訓呀

解你條毛

屌你
大家層次唔同
你返埋啲唔知乜工覺得浪費人生
係受罪緊 但唔該唔好套落人地身上啦

依個世界好多人享受自己工作
會獲得滿足感
好敬業樂業㗎

你番咩工咁把炮

保安呀 上面巴打話我奴性強做保安
是但啦

認真本身唔係錯，但佢就要將自己果套強加去別人身上
自己衝出黎屌人「鳩叫」，問佢地狗鐵係咪有sop講明字眼要點講，佢地又答唔到。
成個低能仔咁係咁叫人等狗鐵解釋

咁乜都等狗鐵解釋，洗撚佢果幾件白痴衝出黎share做狗既心路歷程咩

我唔知港鐵有無指定要點講點講喎
又唔係喺入面做

咩叫強加人身上
宜家無第二個更好方法可以叫醒個乘客？
正正經經咁叫唔得嘅？
係度鳩叫唔會影響其他人對車長既觀感？
以為自己渣緊車呀？

但你要死撐無問題咪無問題囉
你都戇鳩嘅

好笑到擺得上嚟瘋傳，你話呢？

做保安學人講世界觀

人地開咪講野唔岩你心水就畀你話佢鳩叫
咁你唔係強加緊自己果套畀佢呀？
你就覺得要有專業形象 又怕影響人地對司機觀感
似你係做緊司機嫌棄同事影衰你喎

更好方法咪問你係咪跑去車尾溫柔咁叫醒佢，再跑返去車頭渣車囉

你要將個問題放大咪放大囉

外行睇內行
覺得有趣，唔等於佢係玩喎

日本司機會手指指以前夠多人笑啦，係近年多左人知佢地做緊乜，先學識係人地文化遮

更好方法
係正經咁叫佢起身 唔係鳩叫
佢唔起身都無人會怪個車長
再唔醒佢跑去車廂入面叫醒佢直頭會appreciate佢添啦

唔係將問題放大
宜家依啲做人價值觀好撚扭曲

咁咪睇佢公司（內行）點睇囉

結果咪即炒咗囉

唔好意思 無笑過喎
學人拎日本嚟比 咁就啱晒啦
你話日本仔會唔會有人咁樣鳩叫乘客落車吖嗱？
大聲啲都唔敢呀

無人會怪個司機？
你講呀？

不嬲都係顧客犯錯，員工受罪架啦

你既appreciation 值幾錢？
佢來回跑都幾分鐘，塞成班車有多既時間

我就唔信無人會怪佢囉

事實定謠言

你習慣將自己代表全世界

個point講緊文化差異呀
你以為有位畀你入？

戇鳩
如果咁有人怪個司機
解釋返唔離開得車廂
已開咪做咗嘢咪得囉
盡咗力已經成個問題係返晒個乘客度啦
有晒合理理由塞多班車高層會唔會炒你呀
宜家整蠱造怪咪自己玩著自己囉
抵撚死

我唔知原來有人咁無知會笑人指差確認
都係無知嘅一種嚟嘅

照你咁講 日本仔奴性都好撚高 應該輕鬆下呀嘛

你真係正宗戇鳩仔黎

日本仔奴性好撚高
有邊個唔知

是撚但啦
喺你標準 專業做返好份工
已經係奴性高
無問題㗎
所以香港服務業永遠都咁垃圾囉
因為多得你𠵱人
所以拍馬都追唔上日本仔

有冇人聽上癮

真係覺得無勿野，又唔覺好笑

係 就算跟返正式pa咁讀佢都唔會聽到

多謝

其實成條片係咪由頭開始拍？定中間先拍？
有可能個司機一開始係正常聲線咁叫
但無成效先加強語氣聲調
咁又合唔合乎個位日文巴打對社畜嘅期望呢？
如果真係中間先拍片而個司機一開始又真係正常咁叫 又會唔會大巴大巴咁車落個日文名巴度呢

唔叫醒佢車長點收工

CLS set咗做鬧鐘

知唔知MTR有一期係on9到因為有客投訴指差確認唔禮貌而取消

係近年先戈恢復返

如果如果

個問題係鳩叫 ：喂～喂～喂
加講埋啲廢話呀
佢正正經經咁大聲講加重語氣
有鬼人會屌鳩佢咩

得閒就開翻嚟聽

第一，你知唔知成件事嘅始末？
同埋我邊度有用過如果
試下答咗我個問題先

第二，香港閪客出名多
加重語氣又比人屌
個司機呢個做法又唔係錯得晒
只係你唔受落咋喎

你用下腦啦

即係你認為要置身係現場睇晒成件事頭尾先可以評論俾意見？ 咁啲報紙 新聞可以執笠
你自己碌大隻眼睇下自己有無寫「如果」

唔好意思 睇唔到有做得啱既空間
同埋你肯定得我唔受落？

仲有，如果佢加重語氣俾人屌先再拎出嚟講啦
已經係第二件事嚟

依d車長先正，但放左上網，驚比人秋後算賬
之前雨革有個車長去到金鐘站開咪講多謝每位企出黎既香港人，好正

平時叫人扶手電梯d聲先難聽
又要扮到唔官方式，搵個阿婆鳩叫成件事好柒